Hidden Agenda被收皮嘅原因

唔知應該放時事定音樂台好

1. Hidden Agenda如果成功崛起, 做左主流, 咁英皇、環球 etc. 果D「主流」收入一定受影響, 佢出十萬百萬又係想搵班後生生意, 但係你萬幾二萬搞掂, 緊係覺得你打爛佢地飯碗, 去搵政府幫手冚檔。然而佢地唔知道: 1. 人係有權聽各種不同音樂, 佢聽HA唔等於唔幫襯你地; 2. 有競爭先有進步, 你地咪做好D同人競爭客源, 唔係使橫手吹黑哨
2. 政府應該驚死班後生去晒搞音樂, 冇人幫大財團打牛工, 同埋因為獨立音樂大多反建制, 政府驚多左後生反對佢地, 維唔到穩阿爺就嘈啦! 政府不嬲最鍾意港豬, 唔驚佢地反, 唔驚佢地唔幫大財團打牛工, 最後阿爺就可以慢慢滲透變一國一制, 邊個攔坦搞反建制聚會, 殺

個人心聲: 我係支持HA, 有一班人肯搞音樂, 推動香港創意文化事業, 一定唔係壞事。不過事實上佢地係犯法, 呢樣冇得講, 問題係政府唔願意幫佢地搵合法又價錢相宜嘅途徑去搞, 一係你就收皮, 一係就去咩九展, 會展搞, 貴到痴撚線又益班大財團 (點解我所有收入都要比晒你地, on9!), 而且班local band一定冇錢負擔, 仲推動咩獨立音樂? 情況就好似成年阿仔要玩band但屋企唔比, 然後屋企咪用盡所有方法阻止佢, 掟爛結他, 鎖佢入房又好, 比呢樣果樣佢做又好, 而個仔用咩方法都收皮。但一佢地完全對個仔缺乏尊重, 二係真係好肉酸, 個仔咁大個做乜係佢嘅事。不過阿仔仲好, 可以離家出走搵frd打救, 但又有邊個救到/肯救HA呢?

唔代表整個活動要冚檔
只需要針對打人者執法

爺你老母

樓主真係ON撚9,紅字真係柒到唔敢睇.唔好衝出黎柒啦.排版又唔識又冇POINT ON撚79

1. Hidden Agenda如果成功崛起, 做左主流, 咁英皇、環球 etc. 果D「主流」收入一定受影響, 佢出十萬百萬又係想搵班後生生意, 但係你萬幾二萬搞掂, 緊係覺得你打爛佢地飯碗,

9成唔係咁 樓主有無聽香港indie band？

成個事純粹政府做事守舊 過時政策當聖旨

利申 玩音樂的

樓主提出既論點可以話係小學程度

政府應該驚死班後生去晒搞音樂, 冇人幫大財團打牛工

更加唔會 大佬 用下腦 香港地玩獨立音樂 好多都有全職 兼職
租band 買gear 無收入點得

你攪唔攪獨立音樂都好 一樣要出黎打工

全職攪音樂又可以搵食得好少人

香港indie已經玩左幾十年，你估因為有hidden agenda先有indie?
高山劇場年代一樣大把indie band睇

樓主創作力唔錯. 事實只係HA太高調, 政府部門唔鍾意一個咁多人知又唔跟規矩嘅生意繼續存在落去唧.

至於話啲大財團大公司想佢死就更加係睇得佢太高, 真係去報串嘅分分鐘係地下音樂人都唔奇添呀.

on9
樓主出黎做過野未
有得揀 肯定九成後生仔都想做政府同大財團
高薪厚職唔會比人炒
夾band唱歌搞音樂 或者會 只會pt time 或者睇人搞only
邊個後生仔會為左夾band搞音樂就推翻政府建制
政府夠膽明目張膽打到HA一仆一碌，係因為睇死HA無得還手同還手都無力

咪係囉,串撚柒柒咁既款

如果冇既得利益者牽涉我唔信囉
而家又唔係黑幫聚會, HA純粹只係一個地下音樂會
暫時又郁唔到政府條毛, 又唔係犯唔大法, 政府多一事不如少一事好過
冚個檔檢控幾十人唔晒人力物力同時間?
當然我唔肯定, 但係都有機會係觸動到某D較大規模公司嘅神經

HA 收皮咪因為你哋班課金狗囉
課金可恥

你去投訴樓下單位有噪音都會有差佬上門, 唔通你又係李嘉誠咩? 查多幾次, HA又唔會好聲好氣, 啲執法人員咪落多二錢重囉, 就係咁簡單. 唔好事事都陰謀論去睇嘢啦.

駁唔到

係有機會, 但係HA係夜晚係工廈開, 隔離有人住機會不大吧
唔怪得我, 大把類似演出都冇(咁大件)事, 係HA被針到咁

唔洗諗到真係上面落order
一開始冚你一次
你又玩野又打人，冚完你又另起爐灶
繼續走灰色地帶，一次一次咁loop，仲要愈搞愈大
比我係執法部門高層我唔一鋪收你皮真係顔面何存

希望樓主早日夢醒

你入過政府做野就會知政府唔係多一事不如少一事
你犯法犯得太明顯佢一定郁你, 話知你背後有咩崇高理念
一係就有人投訴過, 咁佢更加100%會做野, 令到件事解決為止

其實樓主知唔知HA玩果d係咩音樂
我見到你個point乜乜會變主流真係笑左

HA同課金關係係0吧
請問你講乜7呢

外國or 日本 搖滾，金屬市場闊
可惜香港只係主流市場獨大(英皇個啲)
唔係既話家駒都唔會去日本啦

樓主你出少句聲柒少陣當幫忙啦

香港的確係少，我前面都講過，多數都要出國先發到圍

夾band 的確係要打工，例如：好多出名樂隊以前都係生活困難，日本既X JAPAN, 香港既supper moment 等等以前都要有錢先可以做到自己想做既事。無收入根本乜都做唔到

係就係有人全職喺band圈搵食
但圍埋都唔知坐唔坐得爆一卡地鐵
影響到大財團真係得啖笑

唯一合理少少嘅陰謀論 最多都係西九

屌你老母

樓主你個課金post比人屌到反艇都未完，依家又開個post出黎柒

收皮啦
人哋享受緊9本㗎

始終一般人覺得俾幾百蚊去睇show不如食放題好過喇，indie市場做唔起，冇足夠聲音去維持、表達訴求，政府就搞官僚收HA皮。

好笑嘅係佢地會拎舊千銀去睇泡菜

我覺得主要係因為佢俾政府一種類似本土派要同政權對抗既感覺觸動到政府最重要條神經
睇下青政就知觸動到政府最重要條神經佢就會千方百計咁出盡唔同既手段整到你雞毛鴨血

你覺得Insomnium 同 坤哥同一個market？

香港咁細
market可以幾大

有D人覺得: 幾百蚊點解要洗黎睇你班2打6, 我睇Eason Joey 韓團唔好!?

joey
年年都係佢拎獎
真一台獨大

確實香港歌壇都算人才凋零
十幾年前王菲，梅艷芳，陳慧嫻，葉蒨文，關淑怡 etc. 個個可以獨當一面
2000年代都有陳慧琳，容祖兒，楊千嬅，何韻詩，謝安琪
而家？而我不知道吳若希是誰

Sor 仲有個Gem都有真材實料
不過佢自己放棄左香港市場

Indie人睇到自己啲音樂有能力風靡全港

做得好一定有人賞識
利非：非band友

我冇講過

睇完第1句都知唔使睇
Ha 玩的metal 呢世都唔會變成主流
至少係香港係咁